[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (151) 遲醒無股炒集中恥笑區

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

可以開房俾巴絲排隊, 唔駛搞到成個post都係code

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

幾分鐘無人搶1001

Lm

冇人想1001

蘋果絲啲蛋夠數未

唔敢覆

4月1日-4月12日 復活節Event

4月尾 Earth Day Event

打手留名

見到999就唔覆

縮哂沙

我以為壞撚左
1000
變左1001

所以開左去算

諗住俾四妹搶

藍游大富婆

眼絲我今晚嚟

發現冰莎屋企冇diy枱
我要你有咩用

求包養

差岩石蛋咋 去左離絲到
睇下搞唔搞得掂

我係#999
算得好準

留名

2點遲起身寶寶價
200蚊/棵蘿蔔

起唔切身既巴絲有福了，唔洗等下星期
想加貨既都可以買

少量存貨，回饋社會
user friendly 大頭菜分銷商

只接受大客 80萬一轉 先錢後貨

佢地要比diy你會自己變張枱出黎

你地炒埋今次實有錢過我

都未得可以過黎

佢地整野會變返出黎

剩係買地庫60格
退休了

做乜唔搶埋佢

想問你刷動物刷完未？

小賭玩下啦 買我D貨

你係邊個

陷阱係整比人踩既

【交換post】

👇🏻我有以下物品
化石類：
菊石
腕龍的頭
禽龍的頭
大角鹿的左半身

方程式︰
復活節燈
沙灘地板

👇🏻【想換/摸】
任何血腥暴力既野
護士裝（頭巾／鞋）
醫院樣既傢私

⭐️另外可以交換買花賣水果！
我島桃/三色堇/風信子/銀蓮花
今日特別商品：酒精燈/香氛機

有意比SW 我

玩具熊去左搵畢安卡玩
島花一直跟住熊後面度笑

老人家玩唔起呢啲高風險野
你賣蘿蔔有無package？
包賣高價

竟然
冤枉咗佢

想問吓係咪自從第六隻島民之後
如果自己起出租土地之後唔即刻搵隻動物入嚟
狸克就會幫我自動搵？

如果遇到唔心水嘅動物有冇得踢佢出島？

目前刷完啦！
唔用帶手信比我啦

人地收埋左咋嘛

種左啲果樹
退休生活靠生果金

都要既
可能你下一隻又想刷

見你覆左幾次以為你好想踩

貓呢 點解會咁

我今個星期108 45% 3期型
順利就5千萬富豪

咁你都好多生果啵

岩蛋我多2 set洗唔洗比你

要唔要好，我次次出都遇到唔錯嘅動物搞到我好猶豫

傻既，陰尻人之嘛

原來琴日啲魚乾魚托可以用改造轉款

好得意呀佢，配色又靚

一起身追post發現離絲del哂全世界
我都被人del左

原來係咁!

OMG

大頭菜可以賣咩價位

富豪

大頭菜最高可以賣咩價位

又一個

等睇55%fail

有果汁機
吐司機
磅
廚房水槽

點解露營地一直無動物黎
已經九隻村民都仲末見過有任何一隻

會中4期嫁，得5%必蝕

可唔可以影黎睇睇

呢隻幾好
運動型

跟左你買左700萬希望大家有三期

前日話kk會黎開演唱會 到今日都無 係咪因為呢兩日有活動？

希望大家下午，唔係走死人

你個場仲有位放咩

第二行1,5,6,7

成個島都係

斬哂d樹

【交換post】

👇🏻我有以下物品
化石類：
菊石
腕龍的頭
禽龍的頭
大角鹿的左半身

方程式︰
復活節燈
沙灘地板

👇🏻【想換/摸】
任何血腥暴力既野
護士裝（頭巾／鞋）
*****醫院樣既傢私******

⭐️另外可以交換買花賣水果！
我島桃/三色堇/風信子/銀蓮花
今日特別商品：酒精燈/香氛機

刷動物刷幾野就完咗
仲有幾個位，下次想搵多一隻貓陪首抽貓

炒埋呢轉我都唔買啦買都買左個幾鐘

有無巴絲有小熊熊可以借黎摸一摸

我有大熊熊同中熊熊，爭一隻

3377-0756-5011

點知道咩型？咁快會知道？

大約660

第六隻打後,係咪鋪咗地 外島先有動物村民

其實今日個bunny day係做啲乜

係
要邀想要嘅動物要即日
唔係第二日會隨機比隻你

EVENT

痴線佬

今日去買

普通joycon lol
雖然睇落好正但出街/典床玩唔方便

因為我係莊

淨係買衫都爆曬倉
啲嘢堆晒喺門口
希望禮拜四前可以散到貨

舖第一條過河橋
除咗等佢一日後起好
就冇野做?
好似要起好橋先幫3個新島民起屋?

俾人衝埋diy同埋最後送3個今日限定diy+無限果籃

唔記得講 有無人想要直送新鮮原色玫瑰(黃白紅)
直接鏟外島果d種去你個島度

我

唔入流

原來去人地島無得掘石...
Thx眼絲

收一組魚蛋
可用diy換
我有 後背架 驚嚇箱 竹筍燈 賞花提燈
有冇人岩 其他野換都得

你要好多?

要咩色

Best friend先得

唔係呀 我要掘個一下觸發岩石蛋衫diy

把心一橫收晒所有素材，但真係好唔方便

刷到靚仔超可愛！

超正喎

黃色
Btw加唔到

明白 多謝巴打解答

唔好走住 等我番嚟

有冇人有 波斯菊，菊花種子賣

要去best fd場先掘到

有小熊熊，你有無特大熊熊方程式？可以幫你整。（我有特大熊熊方程式），想整就拎中同大黎。

有興趣？

sorry打錯no

有加到 唔知係咪我朋友之前打爆我啲石事？

早知唔手多同佢傾計

係咪復活棒之後就冇

有冇人手機版比既code都係咁

應該唔關事？

係
等吓

仲唔快啲熄驚
但第6隻一定硬食

玩極都差魚兒+飛天服飾 有冇攻略

要接收隻何童 又要劃幅地比佢

等陣再搵你 食野先

加咗 已開島 你有冇想要

熄唔到驚
已硬食
點先整到佢走

屌紫色眼影

Added ,但我刷緊動物，等我15分鐘
E 字頭

請問有無人有太空衣同頭盔賣

唔理佢 投訴佢

我有 你要幾多粒？
有無細星星碎片換
無都唔緊要
想摸下傢俬

推推

屌佢男人老狗

就咁話投訴佢！！

Shit 第一個星期玩就miss左買大頭菜

想請問去到第9 10間屋 可唔可以未劃地起屋就先去外島邀動物？ 尋日刷唔到啱心水 今日俾狸克硬塞咗隻

我黎摸一摸就ok, 我有個朋友都差一隻小熊。佢都有公式。

所以我想摸完再幫佢買一隻

巴打你add我或者留code我add你？

一金礦換一set春筍

有冇人有興趣

唔緊要啦，今個星期再儲錢
下星期一筆過掃大貨

【交換post】

👇🏻我有以下物品
化石類：
菊石
腕龍的頭
禽龍的頭
大角鹿的左半身

方程式︰
復活節燈
沙灘地板

👇🏻【想換/摸】
任何血腥暴力既野
護士裝（頭巾／鞋）
醫院樣既傢私*****(可比機票換）

⭐️另外可以交換買花賣水果！
我島桃/三色堇/風信子/銀蓮花
今日特別商品：酒精燈/香氛機

我有可以寄比你，有冇傢俬可以互寄？想要sofa 類

盆栽植物果d 無都唔緊要
同埋如果係非桃島想走私下生果

頂你係咪想整驚嚇箱

係
實在太好玩

我差唔多日唔投訴 佢地都仲係到

我都想知
起左間屋 無出外島邀人
第2日有條七頭搬左入黎
個露營區永遠無人

我加你，等等

聽講要對佢地好 易走啲

我即刻熄驚無心情玩了

係
係
係
劃咗地唔即日邀
第日就會求其派個比你

有冇朋友用完個pocket camp redeem code見唔到nook shop有special item... 我之前redeem左但一直都冇出現係部機度。

真假難分

我都係呢隻

想問特大熊diy係諗到定又係執/動物比

我開咗朋友房

有人實測過㗎 我個隻係何童啊 陰公

但諗深一層都好過猩猩嘅

好似都好過依隻紫色眼影道友

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

留唔留啲蛋好

有呀 你要幾多

想問下啲蛋有淨係咪無用 賣晒比豆狸就得？

快啲嚟 佢地又比trap我踩

我發覺原來我一直都無大熊熊

我係瓶中信開到

加咗你，pan，開咗機場門。
入黎路邊就係，另外右面有個什道具區可以摸。

整緊地 好煩

之前動物比多張 但好似賣左

係嘅 同佢屋企還好 會有好多樂器

佢有冇出更新提示？

我冇細定中熊
我見人地巨大熊好正

要？不過無藍色

唔怪得唔見人

請問有冇大佬有鄧氏魚化石

咁多隻都唔中 偏偏中呢隻

有冇巴絲個島有玫瑰/菊花種子賣

唯有等佢自己想走

redeem 完要去eshop download

我有細同大熊貓, 同一隻啡色細熊
可摸耳過黎

有冇人有時裝店可以俾我去買下靚衫

屌無嘢啦
我都喺收番我句嘢

Diy ，儲齊大中小熊就整到。
想要？

Come

寄比你地

唔劃地唔會見到
你唔邀就佢邀

唔使藍色
有一隻儲就得

釣魚苦手
一路都冇魚兒蛋既鞋同衫既製造卡
想問有冇好心人有可以比我
想湊齊有蛋糕帽同條裙

想但我唔齊料多謝你份心意

Nook購物(用鈴錢網購)呢個功能開咗未

冇得比，自學既

交換？

笑撚死

好野

有啲熊仔 嚟緊

等陣寄比你

要自己釣先觸發到

3塊夠 想整復活節棒
1957 2693 0884

有無人隻居民係咁唱歌？
好嘈

呢個自己諗出嚟 冇卡

不了我隻道友都幾好呀

？無加我？

第六隻我對佢好好，佢自己話走
因為有條女等緊佢

我唯有繼續釣

屌 無諗過咁樣衰

商店有雜誌賣
時裝店有呢d

個島混亂mode 唔太方便參觀ORZ

想可以留fc
開左好友dodo：

洗唔洗我開個島比你睇下佢有幾樣衰

我5點起身 滿心期待 睇下乜水 點知

我而家唔起屋企，晏啲再黎得唔得？tg 再夾時間？

上面有圖啦已經見識到

多謝離絲

屌 唔得好撚好笑

復活節Diy卡 換30粒石頭

梳妝枱
地板
壁紙
花圈
氣球A
柵欄
花冠
壁鐘
地毯
衣櫃
桌
燈
燈串

我果隻孟琪，仲正啦

有白玫瑰

你真識做生意

頂爛市 我換10粒夠啦

日日企廣場唱 仲要幾個一齊唱
推開之後又埋位唱

八婆墨猩猩

特登等最後個日先拎出嚟

背影都覺得伏 一轉身

可唔可以過黎買

蟹貨島

想要小丑頭

我想整高價收購嘢換錢㗎

我要花冠 我換

想問有冇巴絲可以同我換鐵礦用曬黎整圍欄，想用金礦換鐵礦，10個金換30個鐵？

放音響係隔離
可以轉歌，佢地咩都識唱

唔係 係你冇位入動物了
要去賣地先有位比新動物入

四妹咁奸嘅

賣地

琴日一刷就有軟糖，今日一刷就企鵝達，早知就唔洗買定咁多機票

你開密碼島 我送上門！

好癲

100個鐵同你換都得

係真唔係

種子？
我去你到買？或你可否寄比我？我寄比返10倍錢你。

我可以免費接收啲

我都想買

點夠你地玩

我想同你換 但好似呃鳩你咁

我都覺好嘈

尋日有kk 佢係屋企門口唱

係囉

堅唔堅

玫瑰想要咩色

Added k字頭

有10個金冇30個鐵
你個島金礦？

而家一隻色都冇 所以咩色都啱

有三部街機 白色三角琴

想摸大電視機 紅色以外嘅彈珠機 又或者其他特別傢俬

巴打咁睇唔開

求摸鋼琴。

Added

淨低既蛋係咪拎黎整哂不倒翁最好

點為之特別，豪華和服架算唔算

嚟緊

好！

用野換摸得唔得 想摸琴但無特別傢俬
占卜用品算唔算

D金係之前我去朋友個島比我，但我又唔用金，整圍欄又冇曬鐵，個倉得返4舊

留fc

你有種子定花株？
唔該曬

積木玩具 要點拎?
我無得整積木家具，卡住左

無得買咩新手DIY

thank you巴打!

克狸比

呢個有喇 有冇日本武士劍廚房野嗰啲都OK 一係我上你嗰度睇？

我開左島 美屬香港 隨時黎得

想黎摸琴
無嗰啲野黎唔黎得？

堅 你考慮下先今晚先玩

可以呀 留sw 你開島 我帶過嚟俾你摸好冇？

佢無俾WO.....
定要還錢先?
我做緊3屋任

想將主島啲樹移走曬佢，有冇人已經係咁

開咗

之前見過武士刀，但係非賣
都得啊，SW 5909 2449 0387
你上黎睇下，小心D花就得

唔關事一定有 你睇下Diy個位

有冇人黎買？

我覺得好 cute 喎

你地d衫係自己設計定係diy工具?

加咗啦J字頭

已經砍曬
覺得D蟲少左好多 人類真係好邪惡

有無人可以施捨3塊星星碎片俾我

5419 9510 3221 C 字頭

無野了

我會打小D飛機

開左

有冇新手用3石換1鐵
岩岩玩應該好缺鐵 我們來交換

寄左

種子種子 種子 種子

移緊

中咗烏骨雞
將佢間屋擺係山頂
會唔會太衰

冇比人屌你真係好好彩

想摸按摩池 其他色街機 或者特別野

搶石頭

有冇巴打可以有水果
想換桃同車厘子

幾多吋電視

氣球超絕up
返左一個禮拜前咁

大量鐵礦 想要金合野 可換?

會唔會加我啱啱講嗰啲入q n a?

好啊我轉頭加 預10分鐘我去咗另一個巴打嗰到先

復活節 大家整左幾多set?

呢到

50吋 9萬9個部

眼
你刷成點

有按摩池 三款街機
想摸電視

有按摩，綠色街機

今日勁多紅藍黃波

刷左隻兔仔
下次再刷貓肝下先
依家先2萬miles

後面D diy真係搶石
岩岩玩果D人大把 同佢地換

俾啲爭扎

有冇人有復活節燈方程式，差一個就齊一套

等去你到買？

求摸我會帶我覺得特別既嘢

感謝愚巴同加拿大妹

Mute聲玩

差邊個

自膠 呢個無

你換幾多
加左先

你新手？咁多石黎姐姐個島揀岩咩話我知

檜木浴池有無興趣？

我可唔可以一齊摸？ 我帶d 日式傢私黎？

30石頭同你換 我送上門

我比十個你 你睇吓比幾多我啦你開 我琴日黎過揾你唔知你記唔記得

好好生意喎！！！！！

有多 可以比你

廚房/浴池/桌球桌？

黑/白鋼琴摸鋼琴同電視得唔得

有一日唱咗成日

你過黎拎走佢

唔洗

多謝

有街機藍同紅，按摩池2隻色 加我
526453249616

added

放棄！

睇睇下第14頁會彈去第6頁

請唔請呢隻好定係繼續刷

你要？

送比你

今日又好多氣球？
我以為得復活節氣球多

開左朋友島

都幾得意

SW 5909 2449 0387 ，有按摩，綠色街機豪華和服架

Thanks bro

唔好屌我送垃圾喎

7CG9G
Thx

好撚少家俬，我又要摸摸

我想要一本書

我比曬你換得?有78個

唔知你哋講咩

好

唔得
你送垃圾果時都係要屌

有冇人有其他人色嘅櫥櫃式廚房？
我有棕色

閂島之後寄

大家見過大頭菜係買入價幾多錢

開始搬花田

特大熊

依家入手價係200
可以搵我買

200

90-110都有

我有白色

差牆紙，花圈同衣櫃

咁多 分銷商㗎咩

我都掛起左呀妹

俾30石
你 夠唔夠

復活節？我好多

比人截咗了

想搶

開左島la 巴打

岩岩有兩位爸絲加我
我確認左
可以入黎互摸先

其他爸絲請等等

夠開左島

唔想再見到復活節氣球
我想要普通氣球 想刷竹子系列diy圖
我依家先草得10張diy圖紙

想問雙人玩 釣到訓魚比另一個 佢可以開圖鑑嗎？同一部機

想問入cap嗰啲可唔可以唔理，
有隻樣衰嘢入黎幾日都唔走
一定要理佢？

190
全連登最低價

Added V字 卡比頭

上面有位巴打話送比你 你要唔要搵佢

岩岩我都撞到小雅 嚇到我即刻坐飛機返屋企

有 好嘈真係...

加咗 j字頭

我開島比大家參選下

帶d野比我摸

吓 小雅幾得意喎

第6隻既話一定要硬食

咁搞笑試下先

yes

問兔仔換禮物有幾多種？我換完個籃之後就重复出

加過，G字頭加數字

你夠我多貨咩做爛市

俾50石頭你

加咗 你開咗同我講聲

我有衣櫃同花圈呀 有冇回禮都冇所謂隨心啦
你ok留fc我加你

可惜島歌得一首

豬咀點先有

跟得賤巴多學做生意?

開左朋友島

另外宣傳下
【廚房及生活家私可摸】

烤吐司機
燙衣組合
果汁機
料理坪
清洗用水槽
廁所打掃用具組合
占卜組合
書
布穀鳥鐘

即到
石頭富豪

有無人有星星碎片x3 想整復活節棒

比快歌佢哋唱
笑q死我

咁我都寄番比你先

好鬼多

頂學壞哂

邊個要書可以黎我商店買

有沒巴打暴龍尾有多?
可用其他換

我收晒我啲貨咪無人爭

有無人想黎偷蘿蔔，開左島

笑死

有 有咩可以換

如果知埋幾分鐘
可能今晚又刷氣球

嚟行你個衫店

想入

我都唔想㗎 啲石頭之前畀晒人

成日同優巴撞野

你有沒差化石?

有冇巴打商店賣百合
買一買就走

我等人買晒你貨，睇你後悔
之後就要搵我買

而家有呢隻

sor 封左

爸打已經有你朋友
可以入黎

對個機長拍手 大機會啲去稀有島
堅定流

有冇人唔鍾意老獅
我成日打佢

做咩斷佢米路

有呀 例如劍龍禽龍一舊都冇風神翼龍得左翼

上星期全部菜蝕曬
今星期一定翻本

我試過咁做 佢比玉蘭我

d歌貴過家具

好，唔該哂

加左你 ka 字頭 想摸占卜組合！

咁睇黎真係work

我前日試左3次定4次
平時去開菊島 去左鬱金香島
不過我島上面都有鬱金香種子賣

有重覆復活節DIY
要既自己出聲 我睇下有沒

有無人解鎖到復活兔個diy任務.勁多野要整
會送咩嫁

我加咗你 我有三色遊戲機 依家過嚟

睇#477

岩岩比左鋼琴果位巴打
我依家訂
聽日我再post 果陣你黎？

靚過我個隻喎...

我比大家當condom

開唔開心
驚唔驚喜

但其實㗎機唔係佢揸.....

得意過隻火爆男

之前試過，飛咗去垃圾島

等我依加試下先 可能俾睫b我

邊隻

我唔知確認左未 咩字頭

垃圾島喺某個意義上都係稀有嘅

梗係開心

我比啲lucky你

寄都要寄5日
不如黎呢度allin

想要
宜家入黎

黎緊！

好似pokemon個護士咁
個個一樣

有冇人幫手整書櫃同圖書館牆紙

咁啱今日nook有姐

我有小雅 我好鐘意佢喎

Je 字頭

得啦，各位黎買衫，飛機上嘅風景好靚

蘿蔔海

去到邊都一撚樣

不了

可唔可以黎摸

君莎小姐

黎睇衫咪知

你來睇睇你邊D沒

復活棒 復活蛋籃 拱門 免仔公仔

尋人代工
想整太空人同太空飛船

可整月亮/火箭/星空牆/太空船牆

我嗰隻叫 有美

邊撚到美

冇save到sor
要入黎換多次

你係未瞓定五點醒

喬伊小姐

今日中咗竹棒diy

一係我訂比你
但點解我fd list 無你？

你又係度既

你唔識欣賞人地既美

有係人有日式地板同牆紙

5點買完菜訓
12點醒 差唔多啦

我冇所謂我啱啱add左架

我有復活節壁紙 30粒石頭換比你
包送上門服務

好 你開多次

係我老

喺房做野 廢wifi
廢事斷線累街坊

太空船係咪即係太空梭？

6點起身到依加

確認左
等我一陣 好快

最鍾意果個日本島主比人dm騷擾到del曬d裝修圖邊個搞佢咁無陰功

賤巴2.0笑死

復活節個籃係咪要整埋支棒先出
唔係好想曬左啲星星碎片

刷咗廿幾張，最後邀咗哈姆

我起身買完菜再訓醒你都仲係到

又係棒

有花圈DIY多咗

有冇人想要復活節地板、兩張梳妝台、壁鐘、兩個燈、凳子、桌？

希望你下一隻係佢

你幾點瞓

好多棒棒

終於俾我捉到班gym撚日日sale d鄰居join 健身plan
就黎全島都係gym撚

我瞓左三個鐘

唔係啊 直接搵隻兔換就得

有沒新手差復活節卡 可以比曬你

其實電視最大到底有幾多吋

唔洗整棒

係未你要黎我島 先add 到做fd
一係你黎一黎 我依家開朋友島
之後我訂比你

好難解鎖 想問整完 比另一玩家 佢算唔算整左

屌 個個都撞到小雅
其實睇佢裝扮似會送和風野
不過不了

有沒人要 沒人要我之後都係掉曬落垃圾桶

原來要美國eshop先可以輸入到個code... 我要由香港轉去先用到。

湊夠十隻，跟住就用彭花趕走小睫

牧羊座木馬今日高價（）
賣24250 有無人多碎片想要賣

我一早有啦

我有地爐 竹製驚嚇箱綠色落葉 流水素麵 後背架
竹地毯 竹林牆 竹荀燈 蒸籠 竹棒

我上d日本網睇 竹子系列應該有28種

每隻蛋俾一隻佢 就會俾個籃DIY你

我覺得隻色幾靚 好過五顏六色個d

我都想要和風野
但都係不了

呢個

好窮有無人助養

個個大大手大頭菜
無人理高價

有咩用個籃？都係裝飾用？

加左 爸打仲係唔係度
K字頭

好努力嘅速遞

係

佢唔識洗用金我會量產賣

強力支持

想問Check性格夾唔夾個網
係咪無咩藍色就得
唔洗理幾分

有冇人有電視機

可以用疊疊米 雜誌 咖啡磨 機換

高價啲野本身都廢廢地

唔算 佢一定要自己整

真 金咁少

賤巴入門弟子

瞓多啲呀你

搵到兇手喇 你兩個撚屌

有冇人有玫瑰可以比我挖番屋企種

巴打OK未

Ok thanks
原來要禁多幾次講野先叫我比蛋佢

我申請左best fd 50吋既電視你要唔要摸

有證據啦 尾刀唔係我

唔好阿
哈姆gym撚來

有種子賣

係小丑頭

我有第二種，誤會咗sorry

會唔會有人有多魚袋同魚棒可以俾我屋企有三色X,風信子,菊花種子(全部白/紅) 同梨特產可唔可以換

爸打你入左未
人多完全唔知邊個打邊個
因為我未摸過桌球桌

你就自己行既無得怪人....

Help

上面比左PW

可唔可以比我入去買

屌幫兇都有罪

同求 有咩想要？

和室完成

呢個故事教訓大家連線勿掛機
伸脷掛緊

咩袋

未，冇被爐

想換電視

*摸

你地黎買衫la

求加好友

早上到而家無關機就可以繼續賢

未冬天

5355 6404 5322 +++

未入,而家黎？

你FC係乜
我加你

有冇人可以比我摸電視

今日隻兔最後換埋個復活節棒就冇野換啦係未？

巴打要唔要豪華和服? 啱啱摸完可以幫你訂 想摸下你D家私

入唔到

剛加，我係t字頭

尋晚莫妮卡教左我整特大熊熊

請問呢隻tatami係咪黑邊？
我得綠邊，以為得一種添

有冇咩想摸？

我有三種地板 牆紙都有

有大量女裝
冇男裝
想摸咩？

我去你島買得嗎??

多謝巴打, 黎緊

有無人識整書櫃?
我識整全套櫻花 星光燈 UFO 太空人 太空梭 貝殼檯 椰子燈

我已加你，t 字頭

想摸
有咩野想摸
睇下有冇

確認左
爸打帶埋廚房 廁所野黎
唔該晒

成地大頭菜唔係好方便,係咪可以寄?

好似黑邊

我係個回收桶見到兔仔不倒翁
笑死我
想像到隻動物整完嫌棄到即刻掉撚左佢

豪華和服架, 家私黎
網絡圖片

想摸哂成間房

好，去拎先

我都想摸..200K一件

嘩好正，我得普通版咋

送禮勤

如點個島民間屋冇diy 枱係咪唔出diy俾我

好仆街

終於醒

個名好雞

新手好缺蛋有冇巴絲有多唔要

有冇買菜

巴打你個島好似斷咗線

公海斷線累街坊

不過你睇完我個海都偷唔到嫁啦

好L貴
今朝D 錢買哂股票冇錢買now

想買小丑帽2286-3410-6141 thxxx

佢整diy果陣自然會拎張枱出黎

要咩蛋

客廳

已經關左島
btw你個名

新手留名

點解全部都係換籃子嘅？

買左90萬呀
你11點個陣我仲有覆架

廁所好少野 大家有咩idea

有既比我摸 我買得起

你要做左個拱門先會有新野比你

巴打會5會再開? 想買豬咀

仲諗住趕佢走 所有人間屋都自備diy枱係個隻冇

會唔會加錯 我

唔記得sor

屎化石

想摸晒唔同顏色嘅倉鼠籠有蓋色

仲諗住入黎整

豪華版真係靚好多

抽氣扇

Coming

幫你訂啱5啱? 或者等我沽左股票再買
入左50W, 想變300W

我開島交換摸野～
比SW 我
開朋友島

【廚房及生活家私可摸】

烤吐司機
燙衣組合
果汁機
料理坪
清洗用水槽
廁所打掃用具組合
占卜組合
布穀鳥鐘

原來係咁

桌球枱 紅色彈珠機其他顏色遊戲機 另一隻顏色嘅足球台都有

想互模

掉你雷姆

好 等陣 記得睇過場

頂 笑到我傻

整左都係俾籃

佢話你正在忙ar

唔用好W 用番K ! 我地唔係巴哈
唔收入場費嫁

開左島喇

你會唔會仲有野未做?

要整啲咩佢無叫我整

你開公開場呀巴打？

所有復活節DIY卡都要整一次先得

復活節既DIY 你做曬全部了?

啲衫都要？

我果班呢2日又釣魚又食蛋，一個diy都冇整過

一陣間啲人偷晒你啲野

好似唔洗 我無整幾件都拎晒

要，6set 衫全部都要整

傻豬

我想問下呢
去到幾時先可以鏟走d山

衫唔洗 party dress就要

最貴係咪條蛋糕裙
係就整哂d蛋佢賣哂佢

加左

佢地掉啲垃圾好好笑

四妹
我發現有個稱號叫四天王
你拎左未

蛋糕裙好似值7200

隻兔仔不倒翁值$9600

巴打試下關門先

其實沒分別 睇番要幾隻蛋X400 樣樣都一樣錢

好似不倒翁先係最貴

我知7200啊 諗住自留一條然後賣鳩哂其他野

仲以為你入咗
個code係跟手機版(唔知跟語言定地區)
冇得揀香港所以玩繁中區一定要轉

次次摸嘢都有人唔見野 仲要追唔番 太多cd Ron

fatfat

係，不過可以快啲換錢

佢要最多蛋自然就貴D 計番都係400一隻蛋

原來有得睇

巴打們我結束咗先完全郁唔到 互摸遊戲機嘅可唔可以比fc我

但冇生意

圍起晒 得一條路直去睇衫

3星後

全部遊戲機紅色彈珠機桌球枱黑色足球機

我係Je字頭

想問葉子蛋係咪每日有限數量

Youtube見日本仔整溫泉街好鬼正

我都想入 可以嗎

Sor, 手頭上唔夠現金冇買到, 冇得比你摸著
我買左再搵你?

巴打係咪入唔到？

公開場？我入唔到

貼得公海就預左任何人都入到

等哩班走哂我再開

我啊！！！！我有兩塊定三塊可以比你

好啊

可以咩到唔洗過黎

我有

我有紫色 紅色 你呢個係橙色？

SORRY而家先見到,黎唔到

要錢都得

我呢個橙色

我有豬咀買阿 睇我個蘿蔔海啦

互寄？

對唔住我都係黎唔到 個wifi好似神神地驚斷

遲來的相 @朋友們

Um應該係 一條我過一過嚟？定我聽日黎

第一隻露營朋友係咪唔會自己走？幾日無同佢傾偈佢都仲係到

想問下間store要升級有咩條件

可以寄三色堇白x5,菊花 白x5
兩隻熊都想要

可唔可以摸下😭 想要紫色同紅色

朵花mega size

我啲動物淨係掉衫褲
好彩暫時未見掉咗我送俾佢哋嗰啲

你總共要幾多粒石頭

好 你加完我比我知叫咩名 互寄

想問下有無巴絲知如果村長player del save 咁二號村民會唔會變村長？定係會成個島無左

好似未加？轉頭拎比你？

好似話養下養下變異
成隻奇異種子咁

想問下有無人可以用星星碎片x3同我換嘢
要整復活節棒但係我之前一直無儲落啲碎片
可以用哩數旅行卷x2 或者 其他傢俱（被爐/鼓/各類廁所/大熊熊etc）換 thanks..

第一隻要硬食的

開咗島講聲

開咗fd場 摸遊戲機嘅入

ADDED 或者可以直接黎摸你啲熊仔,大熊熊都幾貴下

原來動森dlc pokemon

Thx
唔想要佢，好柒

Coming je字頭名

不意外 聽聞以後可以cosplay ff人物

我比你啊 想摸被爐同鼓

有 2286-3410-6141

冇所謂啦啲錢唔用都冇其他地方用啦

又撩女文青羊墨墨俾人趙完鬆！

想問下整完復活節棒仲有冇獎勵？差3粒星碎...

我dlc咗唱k小魚仙

無 拎左就完

琴晚留咗fd code想摸嘢嗰啲仲係咪度

我有數碼暴龍

不得了

等佢正式搬入嚟之後就日日折磨佢

屌，我要呀！

巴打 想摸 請問仲開唔開

好啦咁遲下有星先整番，謝

召喚動保撚

想互摸 好正

已add，m字頭 thanks 巴

想摸乒乓波同桌球
我有豪華和服架，巴打互唔互摸

好啊
想兩款都要 你有冇咩類型想要？

加咗，你開島～～

唱k小魚仙你都岩

我趕走左個gym撚之後發現新黎島民（普通性格）都係會做gym
可能怪錯左d gym撚

三角琴 按摩池 嗰啲摸唔摸
比一粒金做入場費都得

粉紅珍珠歌聲

你係個個年代咩

係咪阿聘

想要和風野 被爐 果d

我都想要種子 你要幾多石我比你！

已開

係到呀 thx巴打

W狸貓頭

多多都要 我整高價收購賣嘢

想要紅黃色菊花 有黃白色百合

絲打 可摸耳開多次

想摸

你想要啲咩？diy卡冇哂啦

啱啱想搵下你係唔係到
我有好多石諗住比你 我想要5包白玫瑰

有日本嗰啲相撲樣面具 啱唔啱

加咗你，紫色頭像

可唔可以開多次🙏🏻感謝

海斗有聲

個A制壞喇

可唔可以摸下

唔係呀 梅花鹿音音

寄一set俾你sor我得3set俾唔到幾多

你島名係咩,寄咗俾你先

樓上有好多生意

加入
少量復活節DIY換30木材

擺低code我會加你

未收到...

活潑動人歌聲演唱會開始喇

唔洗入場
擺低code我會加你

有種子紅菊x3, 黃菊x4
想要百合

衣櫃換30木材
包上門到府

Ok

Added
Btw有無魚強
我想要幾粒
你開島我成set拎過嚟

加左，唔該哂巴打

多謝巴打 4717 9900 1404

童年回憶返曬黎

點有豬咀

多謝絲打, 想要各10, 可比一set 石頭你

啲動物成日唱k

我寄啲石頭比你 當琴日啲梨嘅回禮

買

仆街有聲既

補圖

岩岩買隻game 番黎
改島名係咪有d字唔比改

如果我開個公海 你就無生意做

每朝個島升左四星
但晏就又跌返
係唔係起橋同搬屋會影響島評價

開公海就收機票架喇

巴打可唔可以加多次 感激

sw見到加咗,但我都搵你唔到 重on睇下先

黎緊想買皇冠👑

好啊 黃百合3白百合4好冇？ok留fc

已加 Ed字頭 唔該你

好有聲

種子都收 ...

志在比人睇下蘿蔔

加咗

有高價大頭菜比你賣20轉
咪斷我米路

復活節究竟幾點完

我想要電腦主機

00後

估你唔島

今日唔會有妹架喇

跟隊想摸白色

2600 0393 4049

我會日日打鳩佢

倉頡速成字庫不足
試下查注音

唔見喎 係咪確定左
爸打有D咩

跟隊

DEAL !! 你死喇 就係有 20+ 轉貨

樹妖

一係我開島比你入？我放底熊熊比你執

仲有50 驚咩

又差唔多1001 音樂椅時間

頭先嚟我島摸街機嘅巴絲 有無人漏咗爐灶廚房同攞錯咗我個大熊熊

巴打好好人

25轉啊嘛 有靚價我ok㗎

自戀到仆街
咁就比佢呃左個無知少女

出面啲人係唔係都收機票嘅
好彩係入黎到依到先
唔係蝕撚到入肉

笑死你唔講我都唔覺

差復活節凳子

有冇巴絲釣到金鱒?? 釣左幾日都冇

唔識開po 好驚

1001

同名here

其實我只係想揾琴晚我應承咗嗰啲嘢
不過如果你地有日式傢俬/電腦主機我又唔介意互摸

I have

1002

好呀,仲有無其他熊熊? 你有無咩想摸下

先977 慢慢啦

以為你話要收機票
心諗做乜撚野

想問下復活節任務 d 服裝diy 方程式 如果換蛋換夠12粒會唔會出？差套地面蛋衫

我唔信我中阿..推快D

2002

話講唔埋已經985

Added 紫色頭像
開咗叫我

中1001喇你

Add左

3003

咁你做邊行

冇啊我得呢兩隻

4004

add多咗次 你一陣過我揀？